林鄭我唔知你現在咩心情！

因為你一句暴動今日又好多人遊行！

林鄭我唔知你依加咩心情，但係我今日心情就好撚曳